有無人同時揸住257 同2382？

我做錯啲咩

信大陸佬，買大陸股

你應該要問點解藍籌股會跌到咁多

隻股廢囉

上年8月$10.22買 $10.9走哂

揸住左257

HSI仲吸咁多支那股入指數成份股
MPF揀左港女個啲睇路啦

咁衰過買期指遇裂口

以前叫人買藍籌實無死錯人 輸極都有個譜
依家啲藍籌股 跌起上嚟都可以兩三成咁跌

同時有2382 3888 257